日本模型發燒友 砌崩壞了的元祖高達

呢幅《機動戰士Gundam》崩壞圖喺網絡世界都流傳咗好耐，相信大家都唔會陌生，眼窄、角短、頭成個頭盔咁，真係唔係人人頂得順。但偏偏，呢個世界就係有日本模型發燒友，真心Like呢隻這麼醜的元祖高達，仲專登將佢由2D變3D，好認真咁砌咗一隻頭大身細手短腳短嘅模型出嚟。成件事好有喜感，我笑咗。

幾有特色吖